呢一刻有30萬港幣 買咩好？

求教

rmb bond 20%
2800 80%

matt leung investment fund

Tesla，put

比我，每年派5%息比你

呢個時侯要買返啲防守性高啲嘢
例如

口罩

700

美金

祖記

1475,1876
疫程持續多人喺屋企食,冇得出去玩喺屋企隊啤.

買個學歷，去移民

唔好炒股 10年後可以坐完艇
發現自己曬左好多時間同心機

繼續TSLA

買飛機票去英國

我睇淡，最好留cash. 況且而家乜都貴。

all in tsla

每月short put tsla

5 823 788

7500

buy me

tsla

社長？

1105

Rolex 地通

ARKK or ARKW
TSLA
MRNA

Tesla

Tesla for sure

英國樓

之前見你話戒賭

問下

去巴克萊開離岸戶口

Tesla

Model 3

sqqq

離岸美元

6969 潛力ipo

7299 有排升

求其一場澳職角大

lmt

幾多歲？

U gonna die soon.

Max focus

All in TQQQ

是但買隻藍籌放幾年都賺

BITCOIN

要快呢？

all in 7500

對家

拎去叫雞

阿狗冠軍

要快又搵到錢仲有人返工咩

GBP 移民

緊係買自己未來

拎黎準備去英國
投資自己

買下季利物浦冠軍收息

咁少
arkk 50%
qqq 50%
再拎多150k 買voo

牛熊

軍火

聽日最後機會 all in 700 星期一港版納指一出 爆升

過大海 推口細
開硬

哩個真

真係眼殘買700都賺錢

Who gonna die? Who?

買5號仔收息

奮身醫藥股，賺到再增值自己考個專業再開間公司投資移民

FD2 civic type R 升緊值

買call 牛 定正股好？

阿婆都識玩

我幫你滾大佢

借D俾我

牛啦賺緊

買黃金
如果睇好重建就 內地基礎建設股
睇好移民就 澳紙 英磅

揀邊隻好
56715 or 56992

all in 曼城

50萬以下all in tesla啦

Lol

中

買大

Qqq

利物浦

All in nio

兌美金先

brian cha

好多人問 喂 brain

ALL IN 2X GOLD INDEX

all in Google 啦

乜都貴嘅時候留cash最蝕喎

保險狗：儲蓄保

借啲幫下我表弟啊唔該

呢個好似ok

用供方式買

All in aal

樓主唱哂10蚊紙做一次咪得囉

跌緊一成

信我，買金
岩岩先突破1880usd 每ounce

自膠睇錯BioNTech

6969

午餐肉

出面班老千股票班都年年１０％啦
你得８％搵ＯＮ９既先會ＳＨＯＷ您

大戶就係利用呢種心態搵大錢等散戶接火棒。通脹一年先2, 3%, 買錯蝕20, 30% 甚至更多。股市9成人輸錢，點解？有原因既。未係時機就唔好買，唔好為買而買。如果真係要買既話，買美國國債ETF 收3%左右抗下通脹，大跌都應該只係可能會帳面大約蝕一成，收返2, 3年息都返黎，好過你亂買野，到時坐貨都唔知要坐幾而。

入NIO

7500 認真

買起林鄭

買瑞士山區肺

熊

TSLA

印度美股 塔塔汽車

買架tesla好撚過啦

brain cha course

after 2.5 years, and u will have 8m income per year

又話戒賭

曼聯客勝 90分鐘收錢

成個post唯一 認真意見

SQQQ

美國國債ETF可經香港broker買嗎?

教訓，有平有貴

梗係得啦 大把有得你揀

死以，HKEX 上市既都有，不過最好買美國上市嗰D啦。

分散投資 畀幾號碼你
0005
0823
7500

TSLA CALL

all in 5仔

想保守投資定係進取投資？

crazy
想害死人？

恆指會跌幾多？

蛇麻lu

Tesla

你敢博 今日買中芯 星一博佢升到30蚊

輕輕鬆鬆 45分鐘賺$63,000

All in TESLA

12月期油，打仗復工etc，實

比我 我幫你搞

依家呢？

ALL IN SQQQ

買地產股

KODK 聽朝數錢

實金

KODK聽日double up

呢啲咪就係收買佬！

買我ok? 識自己去洗手間，食野

tesla邊個model 30m

sorry 手殘 萬

而家升至二千蚊
買紙金會驚驚
買實金就唔驚

澳元自己都QE 所以影響最少
外幤息勁低
後翻香港唔減息
所以好多資金流入左香港

奴？
買你翻黎 幫我打工